無人講? 寶田虐狗叔已被捉

大快人心

呢度香港嗎

所以係香港寧願得罪人都唔好得罪貓狗

全香港都係閉路電視, 捉到係應份, 捉唔到係奇蹟, 有乜好講。

抵

一經循簡易程序定罪，可處罰款$200000及監禁3年。 (由1950年第22號附表修訂；由1979年第53號第3條修訂；由2006年第23號第2條修訂)

on9，咩叫唔好得罪貓狗

別再做情人 做隻貓做隻狗

涉將小狗掟落地再腳踢 寶田邨虐狗男落網

近日網上流傳一段短片顯示一名穿白衫的中年男子，在屯門寶田邨一間超市收銀處位置，將一隻啡色小狗擲到地上，再起飛腳踢向小狗，將小狗趕出超市。警方昨晚拘捕一名53歲男子，涉嫌殘酷對待動物。

警方表示，近日留意到網上一段短片，顯示一名男子於9月24日在寶田商場一店舖內襲擊一頭狗。屯門警區刑事調查隊及屯門分區特遣隊人員經調查後，昨晚約11時30在寶田邨一單位拘捕一名53歲姓呂本地男子，他涉嫌殘酷對待動物，現正被扣留調查。

案件交屯門警區刑事調查隊五隊跟進。